睇Meza 踢波真係種享受

一落場 笑料多到

自己控失出界

講真果句
就算大巴拿唔岩位
踢呢個位都好過美沙啦
波都未撚傳得掂
屌真係痴撚線

條阿甲仔推波出界果下笑撚到

睇到都O撚左嘴

控出界
仲有球 美斯係隔離 大腳傳比人

大巴拿求撚奇出黎散步都好過美沙自己收自己皮啦

Pavon都係鳩鳩地

點解仲唔肯出戴bra on9

條撚屌一掂波就派膠

真係唔明點解係都要出條撚樣

三場波都踢到成pat屎咁
佢唔係隱形果隻廢
而係做嘅每一個決定都係錯
好難想像呢種球員可以三場世界盃都有份打 仲要兩場正選

契仔

夠殭下場入波 推返個po上黎bin

水準超穩定 100%無腳係有建樹

真係冇可能
佢呢三場波個水準
真係好難搵到一個職業球員差得過佢

廢到笑 就算踢沙地阿拉伯都唔應該入選

屌佢老母 佢直頭係負作用

踢黎踢去都13，14個人
假變陣 死都要比半場佢踢
死都唔肯出大巴

原來條阿甲仔都25歲

根據連登既燈力 下場有得睇球王美沙

所以咪25都仲留係阿甲出唔到歐洲囉

上場個阿古拿都好撚好笑

成隻牛咁 不過係垃圾果隻

真係痴撚線
佢掂波對家可以即刻轉守為攻
完全改變形勢
防守球員唔知可以點mark佢

好彩今場唔係正選，如果唔係上半場分分鐘累到美斯入唔到

大大力推出界(￣▽￣lll)

用呢件阿甲仔都唔用dybala

阿古拿 美沙 迪馬利亞
3個都係笑料

揀lamela都應該會好過晒而家啲翼
係柏方叫正常少少

戴巴拿太靚仔
唔肯幫教練含
條友因愛成恨
出美沙攬炒

26歲仲踢緊阿甲

出左黎一陣已經柒左幾獲

呢個有難度

以為光頭佬唔用
點知留返嚟換人又係享受
屌你死都唔俾球迷好過

一換個下差啲電視都打撚爆
美沙肯定晚晚奶光頭佬袋底 屌你老母元朗區學界水平出黎踢世界盃

控傳射無一樣野係好
又唔係勤力打晒成條邊路個D

美沙有得落場已經好撚驚
又送波比人 又推出界
嚇9死我

有無meza扭波出界gif

光頭鳩醒覺未 最尾仲 轉身即掹屌
係咪 諗住落台啦

仲要傳失俾人打反擊

佢代表巴拿馬應該入選到

應該都唔得
真係廢到好似岩岩學踢波咁
每一樣野都係錯

美沙童真係出事

好想睇佢D精華

笑匠

Meza = Eder
下場對法國一戰定江山

其他阿甲仔都還好
係呢條友特別鐘意上腳

OWN GOAL?

講真本來諗住出局好撚sad ，佢一落場即刻推波出界笑到停唔到 開心果

係就好呀